人性好醜惡

送中運動
藍絲廢老高官黑警黃絲唔評論

病毒
搶口罩,炒賣,人血饅頭
搶廁紙搶搶搶搶

利申:開Post想討論下,下一轉搶咩？

搶屎食

搶 like
FB 大把Pages 開 訂口罩post
叫人like, share同留言

之後冇哂聲氣

開個Pages?

兩盒，謝謝🙏

好留言Share 有貨會覆